(無圖)上水馬會樓下間大家樂幾正

岩岩去大家樂食飯，賣野食果條女好正，化左少少妝，同你講野果陣又會望住你對眼，又好禮貌。

唔駛打搞我老母喇，講到明無圖。

對住d中年婦女再就業計劃既女人樓主都發到情

毒撚真係好痴線

一個20頭，另一個頂盡20中

住咗就嚟30年上水都係去過一兩次呢間大家樂
污煙漳氣